美國Antifa骨幹成員遭起底，被揭是跨性別者及幼兒保育員

想不到笑話之國滅國後，還可以繼續提供笑話。
今年夏天由左翼和安提法建立的社會主義烏托邦「西雅圖自治區」，在民主黨西雅圖市長包庇下曾為所慾為。然而過了幾個月，他們就掦言要將市長抄家，於是幾天内就被市長下令滅國了。
不過即使滅了國，仍然有不少國民企圖復國。

西雅圖一名23歲的安提法成員Mikaele Andrew Baker於上週在Twitter上匿名發布了當地企業主的名單和地址，掦言要報復殺掉他們。原因是他們簽署了一份請願書，支持拆除西雅圖國會山附近不斷增長的自治區，因為自治區的人不斷搶劫附近企業。
公開了西雅圖企業主名單的Mikaele Andrew Baker引起公憤，他被網民起底，發現是一名在兒童營工作的跨性別者，在多宗搶劫破壞活動中多次被捕。

Mikaele Andrew Baker從西雅圖大學時代起就一直在西雅圖地區從事安提法活動。在Twitter帳戶上經常表示支持極端暴力。「我是革命的無政府主義者。我不是戰鷹，但我將與法西斯主義者和國家的公開戰爭視為實現解放的必要罪惡。」他說。
六月建立自治區後，他在Twitter的另一個推特賬號上發了帖文：「如果您不打算用槍掃射種族主義者，那麼擁有槍有什麼意義呢？」結果不久，自治區內一名黑人少年被誤認為是「法西斯主義者」後，被一名自治區安保槍殺。

Mikaele Andrew Baker還是安提法組織的青年解放陣線的成員，該組織負責組織在波特蘭，西雅圖和其他地方的暴力直接行動。
儘管他崇尚恐佈主義，他還是在一個夏令營中擔任幼兒保育員和顧問。
他在最近幾個月的安提法活動中也被無數次逮捕。他們於10月3日被西雅圖警方逮捕，原因是他搗毀了企業和財產。但在民主黨掌控的法院下，他很快被無保釋釋放。兩項指控均被駁回而沒有任何損害。

他還是民主黨Bernie Sanders 2020年總統競選活動的合格州代表。在網上，他公開尋找可以滿足性癖幫他「懲罰灌腸」的人。
在身份曝光後，他以電郵威脅報導的媒體不要使用或引用他的名字。不久他把自己的Twitter帳號隱藏了。

source : 朝陽神教FB

話時話點解個撚個antifa都生到撚柒
唔男唔女咁soy boy

右翼男人man好撚多

Be a strong man

Don't get fat

三島

重點係最尾張圖

條友仲要俾人鞭幾耐

唔係Tb就變性
呢堆左膠越行越偏.

人唔似人 鬼唔似鬼

最尾張圖

男人女性化女人男性化
真係成何體統

所以話左膠係頭號敵人係無比正確

全部都甩皮甩骨人唔似人鬼唔似鬼

死人妖

成何體統

肥哥哥

睇嚟佢下年可復國啦,因為下年美國一定內戰
到時藍州變無政府主義國家
紅州變CSA

以前都係gay就gay
Les就Les
冇問題架
宜家搞到唔男唔女真係好核突

"Seattle Antifa who calls for violence works as children’s camp counselor | The Post Millennial - News, Politics, Culture, and Lifestyle"

好撚正

Fucking soy boy

屌 好撚似跑1萬米果位師兄

香港好多人都唔男唔女
女扮男裝,男扮女裝

屌

屌你老母死gay佬

Be a proud boy

三島50年前講既野今日睇返真係超曬班

屌你老母
左膠大愛撚真係要死

成日要女權 要大愛
支持拜登個戀童癖
你去新疆玩番兩個月先啦

民主自由制度下就有呢種老鼠屎
自已飲住杯starbuck
就話非洲細路無野食好撚慘
你老母閪 食撚屎啦

呢個係咪希治閣黎

依家好多比較柒既港女扮男人搞Les
來威

鞭到光復香港為止

講真, 同性戀無問題, 但係變性就好嘔心!

試想像下個環境, 同你扑野嗰個人係人妖

甩皮甩骨

幼兒保育員

Antifa 在歐洲示威睇好似好勁，但在俄羅斯示威頂唔到20分鐘

左膠病毒勁過武肺

真

扯埋三島入黎

比港狗打呢？

我建議即刻引到佢返香港

冇件正常

屌你老母死faggot

重有啲唔撚變性 淨係轉咗打扮
最撚核突

d左膠通常都唔男唔女

搞撚到自己狗唔撚搭八，大叫平等，自由既撚屌。

如果有人喺香港搞埋曬啲antifa 我一定第一個衝出去打7佢呀

班契弟係民主國家咪也文也武

中東好似沙特禁左女人渣車幾十年從來唔敢去當地嘈

根本咪就係60年前垃圾禧皮
講既野都差唔多

敖狗第一個跑走

教啲𡃁仔變性,

同性戀都算, 因為性取向好似先天已經決定咗, 係同基因有關.所以冇問題.

但係變性嘅話, 可能啲小朋友貪得意走去變性, 結果都係覺得做返自己性別好啲.

我認同同性戀喺人權, 但係人妖不了

冇懶人包入唔到坑

男人去雄化係左癌嘅agenda

而家已經冇捷古華拉卡斯特羅
得返啲gay

在民主黨西雅圖市長包庇下曾為所慾為。然而過了幾個月，他們就掦言要將市長抄家，

點解會咁

呢啲叫progressive 遲下亂倫人獸孌童仲in

d美劇實係有個gay既黑人, 然後d女口邊就成日話邊個邊個啟發左佢要自主

咁就好,叫香港政府收哂佢哋反制英國
等d蝗蟲下一代搞到同佢哋交配就可以絕種

大和民族萬歲

左賊仲有特性係not in my backyard
支持戀童不過唔好搞我個女
支持搶野不過唔准搶我屋企

一件人唔似人鬼唔似鬼嘅社會垃圾

三島並冇做錯任何嘢

目的就係要實踐終極版共產主義 並且消滅一切舊社會嘅身份label 包括性別定向

拿，咁又未必嘅

屌你睇到最後笑左出黎

Proud boy

忽然之間令我諗起virgin and chad嘅meme

偷拍道歉咪算囉
仲要串柒柒

香港呢啲溝死女

易服癖

然而過了幾個月，他們就掦言要將市長抄家，於是幾天内就被市長下令滅國了。

西雅圖市長做左condom

好波

但好多男人情願屌人妖都唔屌男人

三島真係好正

阿祖話8歲小朋友有權決定應否變性

你話變性即係男變去女 但呢班係男跨女 即係不是男又不是女

就算在美國紐約最近晚上集會示威，黑警收柯打可做嘢，幾嘢已打到仆哂街，人多食埋藥都唔掂

連登仔之流
仇女仇富仇黑

但係民屎黨洲, 根本拉完就放

仲有搞鳩木耳

依家做trans queer 唔使做手術 把口up就得
乜鳩提下Elliot Page個舊名Ellen Page都話唔可以
過去都可以好似1984咁抹殺
左癌我話我係男就男 女就女 仲要規定你的用咩pronoun

班左癌個個生到奇撚怪怪 生活俾人歧視得多
搞到個個都心理變態

proud boys! 打柒BLM!

有樣睇

其實
就算你tb /變性 都唔會有人怪你
但係你咪撚搞鳩正常人啦
又要呢樣特權，又要果樣福利
你柄埋一二邊話之你有兩條J

不過唔好睇少呢班柒頭
一奪權, 佢地就會進化成共產黨

呢班人自動會收檔
個撚個都甩皮甩骨
根本笑撚死人
proud boy 果班唔打得
都似番個成年男人啦